## EventBot

Телеграм-бот для удобной организации встреч. Собирает информацию о встрече, компонует в сообщение,
есть возможность отмечаться тем, кто пойдёт на встречу.

### Требования
Для запуска этой версии бота необходимо установить йодаизмы:

    gem install yodaism
    
#### Запуск
Для запуска Телеграм-Бота нужно запустить скрипт и передать в скрипт один параметр - токен бота.

    event_bot.py xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx 
    
Вместо иксов нужно подставить токен. 
